俄羅斯嘅冬天駛唔駛用雪櫃？

香港一年四季都比較熱 所以大部分食物、嘢飲都要放雪櫃先唔易變壞
不過極地、寒冷地區嘅人又會點做？
（俄國首都莫斯科11月至3月平均高溫係1.5以下，平均低溫最低12度，都未計極端低溫）

所以：
牛奶要4度以下=氣溫會結冰/室溫又有暖氣
=開暖氣+放雪櫃？
定冷暖氣調櫃？

又例如啲要放冰格嘅嘢，例如冰鮮肉
係淨包好放冇暖氣嘅地方就ok?

其實冬天D肉放室外係冇問題
只不過冇乜人會咁做
PS: 加拿大

有冇試過放冇暖氣嘅室內為環保出一分力

冬天去過大陸北部，平均每日都0-2度，雪櫃係抆左制當普通櫃咁裝野食，我諗俄羅斯唔會差太遠，反正用唔著何苦哂電

班俄佬不嬲將d酒/食物就咁係出面雪
小弟當年去俄國旅行都成日雪飲品

如果天氣太凍 又要保鮮又唔想食冰 有乜方法可以保持食物喺4度？

一海之隔九龍新界咁凍?

大陸北方好似有集體供暖。室內唔會同室外一樣溫度

我係加拿大冬天都會將飲剩既湯成煲擺係後園室外
仲凍過雪櫃

喺英國開party 之前
拎個容器裝水然後擺曬啲酒落去拎出室外

野飲的確放出面
但野食照放雪櫃

隻窗有內外兩層
冬天會將兩層中間d 位當雪櫃

“We want out beer cold, but not frozen”

痴撚線 冬天零下廿幾度唔開暖氣
我住緊呢頭呢幾晚已經跌到得番七八度
已經開緊暖氣

結埋冰

我地都試過幾箱啤酒放出街，唔洗阻住雪櫃又夠凍

我講緊紅磚瓦房個隻喎，佢地好多放雪櫃個位係無暖架

有冇試過結冰？

因為想飲冇結冰嘅凍飲 但係要去保暖箱拎太搞笑啦

隊vodka咪唔會結冰